"Laten we gaan", zei ze.
"U moet moe van deze kleine plaats, en willen de hertog en Lilias en--andere mensen."
"Ik zou niet graag zien dat één," vertelt hij reageerde, donkerder; "maar je moet echt saai.
We gaan."
Ze begonnen twee ochtenden hooren, en helemaal naar beneden zijn aandacht aan haar was voorbeeldig.
Als ze reed van het station naar Belfayre zagen zij verschillende kleine drukte op de weg, en nu de wagen ging onder een triomfboog.
Trafford keek op en zag "Welkom op de happy pair!
", en hij zijn blik op Esmeralda en keek opzij.
Esmeralda zag er meteen voor haar; zij had gezien de inscriptie.
Toen ze gingen het terras was zij zich bewust van een menigte die verzamelde ze welkom te heten.
